南方中創業板 3147

有無人知點解？做乜尻今日其他深圳相關股爆升，隻南方中創業板 3147反跌？

利申:$12.8蟹到現在

1

你上去個網 睇下佢ETF 入面既holdings 先啦
隻隻都尋底既 仲要大陸股有冇實績冇人知
你果隻野係跟創業板指數架

長揸都無運行？係既話唯有止蝕換馬啦